【氫彈級升級】所有大專學生會同我入嚟

大專各院校學生會聯合發起罷課
將政府回應嘅限期定喺913
而肯撚定政府係唔會讓步
咁學界可以點升級？
我而家就喺度建議一個氫彈吸聲吸科會畀大家：

全體學生會在九月最後一個禮拜搞公投
公投議題可以係結束一黨專政
彈劾習總反對佢繼續做國家主席 之類
總之就係衝住十一70週年國慶

有人可能會問
搞公投有幾爆呀
大家記唔記得
當年中大掛條香港獨立banner
nds 已經空群而出撕民主牆
一旦有個咁嘅公投
班nds一定黐咗線咁衝擊票站
大學管理層亦都會配合全力打壓
到時就號召市民入大學守護票站
最好可以搞多個票站畀校友投票分開點票
咁樣十一前最後一星期主戰場就喺各間大學
如果啲狗竟然入大學鎮壓
國際社會係冇可能接受警察入大學校學生嘅行為
無論公投最後有冇順利完成
都係會為十一當日的大決戰造勢

真係要拜託大家
大家有學生嘅光環
亦都只有用支援學生運動作號召
令到革命進入第三個月
都可以更進一步注入新力量

拜託各位大專學生會嘅同學
你們就是現在時代革命的關鍵
拜託你們！！！

我草擬咗條：閣下是否同意「立刻普選，否則攬炒」？

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

孫子兵法：求其上，得其中；求其中，得其下；求其下，必敗。
上：中共
中：林鄭
下：警犬

咩題目都好，重點係點樣激倒共青團要動用nds開拖

有得諗喎，咁快沉底？

推

其實佢地派愈多人出黎斬人

即係代表佢地已經無野可以做到

值得做
社區行動搞得多
大學內的行動未試過
值得試！

pish

港大民主牆
內地生已經開始做嘢啦